[突發] 同朋友一齊食飯, 佢話勃起俾我影相就要我請

結果係我埋單

請食🍌

gay

想衝過去含

你呢個輸賭係幾多年前？
見過呢張圖幾次

等ban

ban你老味

唔小心扯咗...
但我好肯定我係鍾意女

張圖仲有冇backup

404